如果我是張六常 這句話太吸引

俾個正評嚟支持下先 句歌詞諗咗好耐

如果我是象碌商？

嚴正抗議 張六常 污名化

本 HR 強烈譴責一小撮人對張六常說三道四，挑戰底線行為絕不容忍

起一起㡳就知係五毛
Block

wai chun

如果買入騰~訊 這價錢太吸引

見到你同霞b 係度扭屎忽